過左呢幾日，真係開始頂唔順

發夢自己每一日都有出黎
無論6/9，6/12，6/16-6/21
雖然冇留守但係試問都每次最早出黎最夜返去
過左呢幾日，見到身邊既人都開始滿足，覺得林鄭已經回應左訴求
漸漸越黎越少人出去，越黎越少人在意，我都開始唔知可以同邊個講關於反送中既野
又覺得身邊朋友覺得我講得太多嫌我煩，然後我開將對呢件事既感慨收係心入面自己一個擔心搞到個人都開始變得精神緊張，(我自己本身有少少情緒病，唔知係咪因為咁特別敏感)
記得615個日我喊左全晚，我唔想辜負左烈士既犧牲，我以為身邊人都係咁唸
但係現實係我啲朋友都開始滿足於暫緩修例，忘記左其他訴求，覺得自己贏左咁,616純屬打卡咁樣，著到衡一衡好似行catwalk咁
之後個幾日，我每一日都基本上冇做過其他野淨係睇關於逃犯條例既消息。
然後記得琴晚個夢我好早出左去，有哂gear係正門都算前面既位置，
發夢全程我都好緊張好怕會好似612咁，全日冇食過野淨係飲水
之後我開始唸，其實琴日個行動係為乜
雖然琴日冇衝係好事但同時都覺得真係有失民心同引起唔到國際迴響
（我知道呢句可能大家唔啱聽）
尤其是cctvb咁樣講完搞到有好多親朋戚友都覺得我地好有問題咁
明明支持我地都變反對，政府又好似當睇唔到琴日發生既事咁
琴日返左屋企之後其實我到依家都好緊張，好擔心，同時我又開始灰，覺得做咁多改變唔到咩咁
我一直覺得自由既鐘聲會響起，但係我覺得自己慢慢失去左呢個心咁，開始覺得好攰好辛苦.....
626/71我都會再出，但係我真係唔知道自己仲可以出多幾多次，感覺自己身體心理都好似就黎collapse.....

頂唔順咪抖陣 抖完繼續努力

已經盡量同自己講hea下但係唔知點解好難做到

覆完見到 仲以為自己加多左隻腦魔

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

休息下，多D睇成個局勢，諗下自己仲有咩可以做

愈黎愈多呢d頂唔順po

真係可以抖一抖咁先諗到野
羅馬唔會一日建成
但大家都仲係堅持緊 你唔會一個人

完全明 睇住d人已經當冇時發生過
廢中有樓有地位繼續唔理繼續支持政府
就覺得係香港做年青人真係慘過做狗

最灰係身邊啲人仲要係咁踩，叫我唔好再出做隻港豬好過

香港人加油，
盡了力就好，
我地會接力的
你我都感受過

呢個就係港共政府嘅策略，拖，拖到你心灰意冷，氣餒

大家返ig fb呻/集中一個post互相安慰啦好嘛？
其實你地咁樣好影響士氣
依啲時候係應該傾策略，而唔係個個走上嚟呻「好攰呀」「做幾多都冇用呀」
你攰嘅話，退後三、四線抖下先唔好上連登有用過你喺咁諗

我知唔啱聽，請見諒

一齊加油啦
但係其實因為過左今次更加自豪自己係香港人
以前覺得香港人好自私淨係顧自己
但係其實真係有好多好人好多人情味

仲要拖到我地開始唔記得，真心仆街

咁咪換鳩哂身邊D人佢lo

辛苦你喇。字裏行間見到你仲有鬥志，唔想輸
但奈何心裏面日積月累好擔心好恐懼嘅感覺
真係好沉重
你已經好勇敢，亦都好堅強
就算好想放棄都仍然想撐落去
你真係已經好叻

的確場仗未完，大家都好似少左出聲
但係唔代表大家有忘記
只係大家都好大壓力要搵其他野平衡返自己

本來一開始就知道
呢場夢係唔容易，係End Game
就更加要有一個更闊嘅目光去睇之後發生嘅事
任何可能性都有機會發生
大家都一齊承擔緊呢個後果
一切只能夠做最好嘅準備，做最壞嘅打算

深呼吸下，放鬆自己
先會自己有空間去諗/去做一個好嘅決定

欲速則不達，我地一齊循序漸進，共同進退，
一齊進步啦

Give you a big hug
加油休息完我地再戰

好多謝你 睇到眼濕濕
共勉之。

唔好啲人一兩句就打沉自己
其他人點講點諗點做，都唔到自己控制啦
何必繼續為控制唔到嘅野去令自己頭痛呢

多啲呵返自己，安慰自己
要肯定自己所做嘅都係有價值啊傻妹

辛苦你喇 好好休息頂住呀！
開始好多呢啲頹po
但我覺得呢個時候千其唔可以灰心 放棄
你諗下敵人就係想睇到我地咁
而且 仲有好多香港人會堅持一齊並肩作戰架